vogliamo realizzare un menù, in cui una volta settate le impostazioni preferite, 
si va a creare un'ambientazione nuova, con il bioma selezionato.
i biomi avranno piante, prede e predatori, che vivranno da soli: si riprodurranno, mangeranno, si muoveranno
ci piacerebbe creare animali con peculiarità (es. pecora preda base, coniglio preda veloce, lupo predatore che va in berserk)
